تشكيلة يوفنتوس ومضيفه بورتو
 أعلن مدربا يوفنتوس وبورتو التشكيلة الأساسية لفريقيهما لخوض المباراة الهامة بينهما الأربعاء فبراير شباط على ملعب دراغاو في مدينة بورتو البرتغالية ضمن دور لدوري الأبطال وسيبدأ البرتغالي نونو سانتو المدير الفني لفريق بورتو بالتشكيلة الأساسية التالية لمواجهة السيدة العجوز إيكر كاسياس ماكسي بيريرا إيفان مارتشانو روبين نيفيس ياسين براهيمي أدريه سيلفا أليكس تيليس هيكتور هيريرا دانيلو بيريرا فيليبي سواريز بينما وضع الإيطالي ماسيمليانو اليغري مدرب اليوفي بالتشكيلة الأساسية التاليةـ للبيانكنوري لمواجهة مضيفه بوردو جانلويجي بوفون ستيفان ليشتستاينر أندريا بارزالي جورجيو كيلليني البرازيلي أليكس ساندرو الألماني سامي خضيرة البوسني ميراليم بيانيتش كوادرادو الأرجنتيني باولو ديبالا ماريو ماندجوكيتش الأرجنتيني غونزالو هيغواين  نايف الكوردي